《真正軍師》陶傑尋晚光明頂，叫解放軍穿便服搬磚清場，今日即做

燈神蕭提子到呢。。。。。。。。。

唔知今次支共派左幾多個支那處女幫佢下面含住先諗到呢條計仔!

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

佢去完陳曼娜個party就好似轉轉地軑